人民日報—香港暴徒的暴行超越了日本鬼子

是

香港暴徒,警校製造

係咪講緊綠色衫果班，Agger

厲害了我的港

暴徒全部係外國勢力出錢破壞
國難當前 又嚴重過蘿蔔頭
咁就應該出兵攻打 解放香港

磚頭死物=三十萬人命

原來中國人民嘅性命連部閘機都唔值

老鳳認同
賤賊係暴徒

佢又啱喎 死黑警已經破哂歷史紀錄

777皇軍強姦犯

有大和號戰艦定零式戰機？